［求推熱門］ 想問下大家點解唔罷工

香港人 想問下大家
有咩驅使你係林鄭月娥滅緊港嘅時候
大家仲可以咁畀心機排除萬難返工？

醫護都肯罷嘅時候 有咩驅使你地覺得自己份工欲罷不能？

我講先
罷左 等被清算

醫護行出嚟係咪一定要做condom收場

答我呀

搵人答我呀
朋友經歷都算啦
我想知呀

要返工喎

咁點解啲人要返工
我地都罷左啦

命同份工點解係份工重要啲

林鄭做緊嘅一切唔係滅港唔通係乜
抬高價格
放任病毒
放黑警亂殺人
話滅港一啲都唔過分

罷嚟冇用係唔夠多人
因為林鄭月娥就係知仲有一大班奴隸會繼續返工

香港地層樓緊要過條命樓主唔知咩？

冇命骨灰擺係邊都唔會知
點解層樓仲要理

因為政府
香港好快會係下一個疫區
到時儲定陰司紙落去買豪宅

熱愛上班嘅人
話我知點解

推

有道理

快啲三罷

香港人係咪就唔配有一班有質素嘅人

根本呢個疫症不能忽視，一係等佢社區爆發，香港人又肯唔肯

香港政府就係想我哋死
我地幾乎先可以去推翻佢

負評嘅人可唔可以話我知點解

迴轉壽司論。
以咁多年中國歷史，一個朝代滅亡除咗係有內憂外患之外，就係軍閥割據，要直至到呢班人反先有用。有兵有炮，單靠百姓無乜機。

唔返工 你養我呀？
都最後咪又係私心
先決定返工唔罷囉
諗都諗到啦

唯一既原因就係香港人覺得而家情況未夠衰，未夠殺到埋身，危機意識低。大部份人唔見棺材唔流眼淚。

情況好似你媽叫你早睡早起食多d 菜身體好預防疾病，你唔理仲嫌媽媽煩，到真係病咗先求醫，病好會多謝醫生，但冇諗過你媽媽當初叫你預防。

出咗事再出手得到既掌聲，會多過有人幫你預防而最後無大事發生。

明明只係豬，問咁多做咩？

朝代滅亡通常靠外國打入黎

一來啦，呢樣咪就係外患